多謝波波！可以飲凍飲

唔洗交差餉，可以瘋狂加兩蚊